掉咗兩粒

紫色綠色都係上到山頂又自動碌返去山腳

小明上山落山
上山定落山呀

戚戚下就唔再會 計我話就好快成日提住都太早
專登整到有然之後有又狗咁去望唔係又放低仲要俾第一昆得應
不過今次真事關夏天都嚟緊 再搞就好似太任瞭咁唔好唔好

自從你提醒咗goggle起底 我就失咗控

係薯仔雪人唔係屎又亂來我真係笑

盲撚一早有喇
用得多唉瘋真係會冇咩腦

依句真

真係好鍾意所以唔好亂loop唔想厭放過我耳

有個臭西開po問會唔會
1樓答唔會
我答會
佢淨係😂quote1樓

貼埋圖都成碌柒咗

丸痕貌合神離.gif好辛苦我啊

點擊下載：
都block撚咗你啦.txt

中佬真係on99

john mayer可能見到埋jason kui確實好刺激腦海預備咗十萬句對白打招呼

ok find

年度7事回顧 係我啊係我啊
中佬真係on99

我屌原來開口中真係來

隔離隻狗好得意嗚啊

好多喎

再加
<<<唔使兜喇>>>

會唔會主動咁問得一定高jap

冇eyesee!!!!!!!!!!!

砵仔糕